@unpublished{luneau_processus_2016,
 author = {Luneau, Aymeric},
 date = {2016},
 eventtitle = {La Démocratie Participative : Refoulement Ou Formalisation Des Émotions ?},
 title = {Processus d’enquête et Disputes, Quand Les Hypersensibilités Environnementales Sèment Le Trouble},
 venue = {CESSP — CHERPA — GIS Démocratie & Participation, Paris}
}

